# Xuất tinh sớm là biểu hiện của bệnh gì

Thời gian quan hệ từ 2 đến 5 phút đã xuất tinh thì được xem là bệnh gì? yếu sinh lý hay rối loạn cương dương... Đây là vấn đề nhạy cảm, do đó quý ông nên tìm hiểu chi tiết  Link chi tiết: https://bit.ly/2YQKUSC